# 04 Reflection

Демонстрируем понимание принцыпов SOLID

## Задание

Написать сериализацию свойств или полей класса в строку

- Проверить на классе: class F { int i1, i2, i3, i4, i5; Get() => new F(){ i1 = 1, i2 = 2, i3 = 3, i4 = 4, i5 = 5 }; } 
- Замерить время до и после вызова функции (для большей точности можно сериализацию сделать в цикле 100-100000 раз) 
- Вывести в консоль полученную строку и разницу времен 
- Отправить в чат полученное время с указанием среды разработки и количества итераций 
- Замерить время еще раз и вывести в консоль сколько потребовалось времени на вывод текста в консоль  
- Провести сериализацию с помощью каких-нибудь стандартных механизмов (например в JSON) 
- И тоже посчитать время и прислать результат сравнения 
- Написать десериализацию/загрузку данных из строки (ini/csv-файла) в экземпляр любого класса 
- Замерить время на десериализацию 
- Общий результат прислать в чат с преподавателем в системе в таком виде: Сериализуемый класс: class F { int i1, i2, i3, i4, i5;} код сериализации-десериализации: ... количество замеров: 1000 итераций мой рефлекшен: Время на сериализацию = 100 мс Время на десериализацию = 100 мс стандартный механизм (NewtonsoftJson): Время на сериализацию = 100 мс Время на десериализацию = 100 мс
